係屯門醫院等緊做手術 你問我答

希望可以快啲出院參加五一黃金周啦

做咩手術

割包皮

細個割咗

邊到有

做手冇咗感覺

what？

醫生話唔即時做隻手指會郁唔到